點解譚仔咁撚多人食？

一大堆人出街出飯 總係有個人會提議譚仔
次次講親譚仔好撚難食 跟著又比人屌到上太空問你識唔識食
我先想問返你地識唔撚識 香港大把米線都好食過譚仔啦

一滴香

只有一班譚仔打手fd

佢啲麻辣會上癮 好奇怪

我都唔覺得特別好味
但成日心思思就想去食

係囉我都覺
每次去親都只會食麻辣
係咪真係有一滴香？

佢個湯底講唔出咩味。。

好好味啊

分店多

其他好食既 又唔係到到有

我諗都係個辣
唔食辣去邊間都一樣

去到剩係為左食辣 非大辣特辣不食

土匪雞翼

好似之前咪俾人爆咗有落罌粟殼囉

次次食完口渴到仆街

就黎外國人問香港有咩特色野食，d撚樣會答譚仔
飲食文化都被支那入侵了

食清湯

食開雲貴軒

垃圾
貴無味冰水仲要收2蚊
o的米線值2蚊架炸
最值錢o既位肯定係聽譚仔話

以前真係平 20幾蚊包野欴.
依家勝在丸多, 魚彈都有 6粒 , 第二間得 4粒.

屌 係 我d fd係外國返黎 第一樣話食譚仔

清湯係講唔出咩味黎 好似食緊味精湯

食完好口渴同頭痛

有次食譚仔聽到對面枱有個女仔話佢阿媽係譚仔做，話個清湯係有用牛奶淆出黎...所以個清湯可以飲

7⃣️

其實譚仔真係所有野所有辣都唔係話好好食
但d野溝埋哂一齊之後就搞到你好想去食
有條癮咁

雲桂香好食d

香港人食開屎，點慣食好野

岩啊ching 譚仔講衰d同屎一樣

講唔過人就過香港人食開屎
定係你唔係香港人？

笑撚死食咩，比40蚊食垃圾都自我感覺良好

我朋友個朋友喺M記做，話魚柳包啲魚柳係老鼠斑整

好撚難食
咁多間米線最撚難食嘅一間
俾我食南記好過食佢
雖然都係垃圾

正正常常一間米線都好過譚仔

三哥

同埋食完成身譚仔味 ，d衫d頭髮

係有落奶 但落好少 只係為左望落有D色唔會清水咁咋

肯定有落野

個重慶麻辣好上癮

其實係唔知食咩好所以揀譚仔

因為香港人根性鍾意幫趁大陸女人

三哥帶動了香港米線潮流，更曾鬧出小風波。「約十年前，深水埗警署重案組派人來抽取我的樣品，原來有人投訴，其兒子天天光顧我們的店，懷疑我們用了罌粟，令他上癮。」警方當時抽取湯底、肉類及醬汁去化驗，結果當然不了了之，卻教他引為佳話。

素食者：點解咁撚多人食肉

我有預感潭仔同埋天仁茗茶 不出兩年內好快都會冇人再幫襯

食過ㄧ次以後冇再去過

如果做人可以好似你依班食屎狗咁簡單冇乜要求就好，可以成日心思思想去食嗰啲濕鳩垃圾爛肉坑渠味精水垃圾米線，生活成本一定好低，應該冇乜壓力。。。

好羨慕你依啲天生貧賤唔死都冇用嘅垃圾低下層，認真。好多就算兩口子夾埋一個月搵十二三萬勉強達到政府入息中位數但係佢哋生活成本都好高，可能整個沙律都等於你食五六依啲垃圾湯粉米線

食南記好過

南記狗都唔屌

百貨應百客啫

默顯嘔玉米線麻辣死少，凍鍊水少邊少田

依家愈嚟愈少廣東菜食肆

啲米線其實冇咩特別，
啲服務態度又差
不過個麻辣嘅湯底食完就會食上癮，
而且個麻辣皮蛋同豬耳、土匪雞翼都好食。

jm9

啲辣椒完全唔香，麻又唔夠多，就算落多啲麻因為辣椒完全係垃圾會變咗得個麻字，四川任何一個街邊檔幾蚊雞麵檔都好食過佢所有有辣嘅湯底，無論酸辣定麻辣真係同清湯冇分別，根本香港人就唔識食辣椒湯底，譚再仲要係幫凶

食開兩餸清湯
同FD食就叫多1-2個小食
我覺得幾好食 價錢算平
總有一間喺左近

譚仔好似毒品咁 會上癮

垃圾湯底
米線好膠

旺角有間雲貴香好正

講清楚喎 係嗰班戇鳩 唔關我事 我唔識戇鳩譚仔

譚仔平咩

20年內食幾次

得啦得啦你地最撚清高啦
香港人係食開屎啦
每幾個月都loop一次係想點撚樣

Source
大陸新聞就有聽過

雲桂香完勝

身處外國 最掛住就係打邊爐同譚仔

譚仔又平又好食都唔知你哋反乜鳩

狗改不了吃屎

一次都未食過

依家想搵間好食又抵既車仔麵/牛腩河都難

雲桂香冇得輸

啲麻辣有用罌粟殼
罌粟殼係好常見的麻辣湯底的食材
用黎提升香味同鮮味
食得多就上癮

好食之一囉

唔知佢份量有冇落好多

落左好多香料唔口渴就假

平囉 有錢使乜食譚仔

竟然冇人提起星林居

痴線 譚仔咁好食都屌

唔係好食
係有種癮
屌你，依加係外國，搞到我又想食

食過一次清湯
好難食
食完好撚口乾

聽講差左好多啦

南記is the best
但分店少

有無人覺得清湯都好咸
有得揀既話，魚蛋粉 > 南記 > 雲貴川 > 譚仔

因為個皮蛋

性價比高

單餸30 食得算飽
依加香港有幾多間係唔同地區做到？

29蚊牛腩河又有幾多間做得好食又大碗？

ps覺得譚仔好難食，但窮又可以點選擇？
m記都係食開11蚊包加個細薯

而家覺得酸辣好食啲

我食開重慶酸辣 雖然好多味精 但都忍唔到飲多兩啖

香港咁柒多人，有一半人每個月會食一次依啲垃圾都係爆哂位架啦

唔撚係講笑
尖沙咀The one 斜對面二樓咪有間譚仔既
大半年前
我行過門口
後面有三個鬼婆指住條樓梯話:
I think this is tam jai 三gor

食金拱門

覺得好食咪食 又平
要你同意嗎？

好食囉

我食脆香雞翼唔好

都是大陸雞翼
不用分那麼細

好撚難食

麻辣十小 成日都好想食 係咪上左癮

點解會食上癮？？

三哥好食好多

荃灣唯一雲貴川
心中祗有一間世界級水準嘅米線

應該有精神病
講d野痴撚線

都係個句 是但一間都屌打譚仔
講餸又普通 叫兩餸就少一半份量？屌

原來係咁 我都係聽對面條友講

好中意食
不過有冇人食完會覺得埋面會有漲漲地嘅感覺？
俾味精入侵

點解成日反大陸但又接受到麻辣酸辣呢d大陸口味嘅嘢？眼見魚蛋牛腩牛雜粉麵呢d傳統口味越來越少人食

有無其他米線好介紹？

覺得南記小鍋米線都算好食過譚仔，起碼個底多配料，有啲酸菜肉碎，又算係多分店

有

不過南記好轉左米線供應商，唔同左味咁

專食屎

旺角貴川麻酸辣

銅鑼灣金西南平靚正

呢間越黎越難食
又貴
就黎狗都唔屌

太子間川之味
D餸同米線份量又多、湯底更加麻香

仲有川館
每款米線、麵食都好正！食上癮

咪味精味

有遊客會去

我好中意食

三哥都還可以
譚仔完全垃圾

有冇人認同譚仔小食好食過米線好多， 送飯一流

前幾排病撚到仆街 連續幾日食包食粥
到差唔多好番 但無咩胃口
走左去食譚仔清湯 一食真係又咸又味精 完全食得出
但平時又唔係咁覺

都係跟朋友食過一兩次
我係連湯都飲埋，我又覺得唔係特別好食，都唔難食，但我唔明點解佢哋好似食上癮咁，次次同佢哋食嘢總係有人問食譚仔好唔好

收皮啦

肚餓囉

同我一9樣

難食到仆街
硬係有人話好食，到底係佢地條利壞左定係做咩

屋企人識煮川菜
咁耐以黎真係唔知橝仔有乜咁好食

呢個巴打就識嘢
四川街邊4,5蚊碗都屌打宜家個啲所謂雲南米線
不過巴打幫我頂住 我走先

土瓜灣雲貴川，真心強烈推介！

以前兩個未分拆就幾好食嘅 特別個酸辣粉
而家就真係不了

我覺得好似有種魔力吸引你
好似上癮咁
心入面好想食，到真係去食，食完又無乜野
但唔食個心又唔安樂

利申: 日日譚都唔厭

我每食一次就會第二日都想再食
但係一排唔食又會忘記佢
但食翻之後又會再想食
好似毒品

辣/麻辣本身就係會上癮
成日令人心思思想食

會食辣油既人接近食咩都會加落去
除非完全唔夾既野

出來0黎社會識親啲朋友或聯誼話食野,都只會去商場食中高價餐廳,譚仔都只會被人評為劣食 自己一個人求期食

所以見親係譚仔食嘅多數都係啲後生仔,一睇就知中學生或者啲大學一,二年級或

星林居都有大把人覺得正啦，譚仔三哥都算係咁

重要d啊姐啊伯

三哥好似講過譚仔麻辣係佢地自己研究出黎配合香港人口味 因為正宗麻辣太油太高脂香港人實覺得太唔健康難入口所以唔食 雖然而家都唔健康得去邊但比起正宗麻辣要用菜油牛脂整算係好dd

通常講自己研究出黎都係唔想俾人知係係邊到入貨only
大陸一定有人做出黎賣
試過做西餐廳 啲蜜糖芥末有人問係邊到賣
老闆答佢：自己研發 外面無
不過其實街邊到到都買到

質素不過不失，但我唔明譚仔有乜好吹捧

真係從來未食過譚仔，上次仲比個同事笑我唔係香港人

近排轉食山賊手羽

個湯好假

食過一兩次唔明有咩好食
除非個地方真係無野好食, 唔係都唔會揀譚仔

又貴又唔掂

三哥萬歲

點解仲有人會話譚仔唔好食？好反智囉

因為我地唔食屎

咁多人話唔鍾意
點解去親都排晒隊

晏晝想食姐
你哋俾條生路我行下
真係唔識先好呀

你會唔會係睇唔出好多都係蝗黎

好多人lunch去食
有啲係OL
有啲係學生
如果全部都係蝗蟲
咁我哋真係少數民族

其實當食m記咁

每次放lunch 永遠都一大堆人係門口等位
冇話特別好食，又唔係平

唔食辣真係唔知點解要痰仔

其實我唔明啲人點解咁鐘意去啲坐得唔舒服嘅地方食野

我幾肯定大部分話得譚仔係辣殺嘅留言都係無食過麻辣湯底
譚仔唯一可取嘅地方就係麻辣湯底
身邊有幾個朋友都唔食譚仔 但佢地都話陣係試過清湯
上個星期帶個本身好抗拒譚仔又未食過麻辣嘅朋友試一次麻辣湯底
即刻話過幾日要再食多次
講真
麻辣雞肉炸醬做得幾好食 又唔太貴 而且間間分店質素都keep到 都算係咁啦
起碼一定唔算得上垃圾

帶過幾個外國fd食三哥都話好食

真係有條癮係到

但你唔食咪唔食 人地想食 你都吹佢唔脹

你做乜撚？

你俾得幾百幾十係香港地話自己食好西咪撚笑大人個口啦

31蚊差唔多啦
日日食m記會厭

自己每一區都有間食麵既
基本上係自己個區食其他食到唔想食先會去買譚食

冇可能有奶

我都覺，有時想食碗炸醬撈粗，先發覺一般麵檔原來係好難搵到

有時係附近冇乜其他選擇先食姐
食其他野可能更加貴同難食

你問乜撚？

宜家賣米線真係無死錯人，譚仔個湯同d餸一食就知係好重味精都排長龍，重要迫到ok.

不如樓豬提議下香港有乜撚野好食先啦

屌你老母 祝你含家產

其實幾好食 啲人自己想食但又要懶係野 就賴人落野
我食又唔見我會上癮

我有話我淨係比幾百 ？

米線=支那食物

譚仔
三哥既腩肉唔知點解食上癮

完全唔覺得譚仔好食

屌 淨係講粉麵
香港d雲吞麵 牛腩牛雜河會輸比譚仔？
如果你覺得係 咁你肯係食屎大

其實有好多間雲呑麵 牛腩河都好撚大陣味精味
仲要十居其九都好污糟
食過好多次都肚痛收場
好食嘅又唔係度度有
樓主可以舉更實質嘅例子 (店名)
利申: 覺得譚仔算抵食 雞肉炸醬麻辣湯底幾好食 唔會算得上垃圾

真心答
譚仔可能唔係好食
但間舖起碼都感覺企理舖面光猛
唔小人因為咁會揀譚仔多過烏燈黑火裝修又舊既雲吞麵舖

實質同舉例 冇問題
如果你要比較衛生問題
譚仔其實不嬲出名都污糟
之前就有報導過屯門間譚仔三哥個啊姐係渠上切菜 都有人食過譚仔之後食物中毒
大把呢d新閒
你話味精味 譚仔d湯底都係純味精味黎祚喎 老老豆豆講你出去食就預左好多食肆都有味精
你去食雲吞麵 車仔麵個d 個湯底係用蘿蔔煲出黎 牛腩面高質既會用牛骨 好似九記 但有冇落味精就後話啦
但譚仔清湯 根本講唔出個湯係咩味 全味精咁
就咁比就差好遠啦
你話要舉實質好食既 米線我會覺得星林居 雲南小鍋米都好食過譚仔好多。。。價錢上都係差唔多
同埋譚仔有個on9問題 你叫兩餸佢擺到明係少一半
好多鋪頭都唔會啦
如果要我諗 譚仔優勝之處係多分店夠方便 好過食m記唔健康 味道就好撚唔掂

好鍾意食三哥既胡辣湯底
有無人知仲有邊到有胡辣湯底既米線
有想上網搵食譜自己煮 但都無

清湯
樓主有無試過麻辣湯底
我就食咁多年譚仔都未試過清湯
我都幾肯定佢清湯一定唔夠其他店揮
甚至係辣殺
我唔知啦無試過
但麻辣真心唔差
其實鐘意食譚仔嘅應該無人食清湯

你舉嘅例子都係好味嘅
星林居 雲南小鍋 我都有食過
而且我住荃灣
米線鋪頭都有好多選擇
但我覺得譚仔麻辣質素同其他店鋪都有得揮

同埋衛生問題其實佢咁多間分店
仲要大部分都係地鋪 其實好難管理
但以我個人體驗嚟講我覺得尚算乾淨
我無見過蛇蟲鼠蟻
無試過食到肚痛
望落企企理理
而且近呢一年唔知係咪管理得好咗
都無咗呢啲譚仔衛生問題嘅新聞

話譚仔壓迫香港傳統面食，係支那野真係得啖笑。

香港有幾多野食真係完全同大陸無關？點心？魚蛋？

優勝劣敗，啲人唔食傳統粉面，就算無譚仔都有其他選擇，無得賴嘅

麻辣我都有食過 食到大辣唔通又話你知咩
我咩湯都有食過 但我都係個句 我淨係覺得味精味精同味精既湯底
你話食完肚唔肚痾我覺得因人而異 就算係粉面都一樣 不過 譚仔係有人食到食物中毒 係新蒲崗個間
你以你個人體驗講既話 咁我駁唔到啦 咁我只可以話你身體健康

比起真實型槍game(如戰地風雲，cod 同rainbow 6等等)，我反而更鍾意玩奇幻型（borderlands同bioshock，主角有得用魔法或超能力），呢種槍game會愈玩愈爽！

係因為平之嘛

傳統粉面無心煮(味精水，hea) 無新意

美斯和C朗拿度在球壇叱咤風雲，後者之前說過當二人掛靴後，就會將所有恩怨拋諸腦後。不過，美斯則不肯定他們可以成為朋友。

樓G又唔講下翠華
垃圾食物都可以做到上市

狗都唔食嘅嘢都要吹奏

係比得多就唔會話人比四十食垃圾啦

係話 俾得四十應當食垃圾

大把麻辣米線都好食過譚仔認真

你搞翻好自己logic未？

你搞返好你自己先啦
食四十蚊嘢都要俾你批鬥

由其凍冰冰日子